{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044575",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65549&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창숲속의아침펜션"
    },
    "text": "静かな環境でリラックスできるペンションなので、旅行を楽しむのにも最適なところです。 宿には夏の水遊びを楽しめる屋外プールと夕方にはバーベキュー場がご利用いただけます。ペンションの周辺には、イヒョソク文学館が車で22分の距離にあり、フンジョン渓谷は車で24分、ハーブナラ農園は車で30分の距離にあります。 デラックス客室はオンドル部屋とベッドルームがあり、当日入室する際にはランダムで割り当てられます。入室時間は午後5時から、退室時間は午前11時以降です。無料Wi-Fiと駐車スペースを提供しており、全客室禁煙です。コンビニを運営しており、夏季には屋外プールがご利用いただけます。バーベキューをご希望する方には、炭とグリルをレンタルしており、利用料金は20,000ウォンです。 ただし、定員を超える場合は入室できませんし、外来外来訪問客は許可しません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りや保護者のいない未成年者の宿泊はお断りしております。 利用施設の紛失や毀損に関する責任は利用者にあり、客室内での火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹などを使用することはできません。 ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。 オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような環境ですか？",
            "answer": "静かな環境でリラックスできるペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プールとバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "イヒョソク文学館、フンジョン渓谷、ハーブナラ農園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "デラックス客室があり、オンドル部屋とベッドルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時から、退室時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車スペースが含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理やペットの出入り、保護者のいない未成年者の宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何をしてはいけませんか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの危険物の使用や火災の危険性のある行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 360
    }
}